天水圍係咪有好多童黨

你估屌人老母唔洗負出代價呀？

係 尤其係愈入愈遠就愈雜
近狗鐵 / 銀座 個邊冇乜 始終居 私樓都係附近